兄弟爬山，各自努力

比自己手足自己決定

個運動行到兩個月全因爲勇武同和理非搵到平衡點

邊個阻住我搭飛機我屌邊個